有無諗過tvb最近同香港人作對係中共計謀嚟？明明以前tvb無咁乞人憎

佢想用對付亞視嗰招對付tvb，等大家憎tvb，tvb無咗光環，到時中共出奸招對付tvb嗰時就唔需要手軟，viutv未成氣候，到時支那文化就可以長驅直入，聽聞big big channel都係中共暗地裡叫tvb搞，中共建國以來有咩攻心計未用過？可憐tvb畀中共呃咗成間電視台

大台不嬲乞人憎，完。

只係連登 高登仔 得把口反TVB , 但仲要日日睇緊先搞笑

有乜劇好睇咪又係Facebook share, B.B. 來了 hit 爆，唔通係廢老share 咩

咪又係你地一邊睇一邊反囉

睇都唔睇，酒樓食飯我直接轉viutv